各大健身室價錢 (8)

各大健身室價錢 (7)

有無巴打去開石門247想知大唔大 好唔好操

P記現有會員，玩多一個月要幾錢

有無師兄知邊間新界區嘅anytime fitness最大/最齊機/唔多人

等緊鰂魚涌247開 好似都幾大間

anytime 都有sale , 不過比我屌走左，跨國集團都sale

唔算大，成日都好多人，少人嘅話幾好操

跨國都要搵食架

想知大家退會用咩藉口

下，邊間24小時都有

係QB , 不過唔明顯 , 係咁吹水引我坐低傾 ,
下次都係非員工上班時間玩, 佢地好中意用部機check 完你 之後就講你身體點點點 , 唔知想SALE 啲咩 , 我無耐性聽自己走返入GYM ROOM 做 , 之後佢地無理我

搵食艱難啊
淨係靠收基本會費，基本上冇乜邊間生存到

洗乜藉口

呢排開始多左好多新人做...迫左好多..又嘈

24小時都sale咁不如去p記班教練真係狗改不了食屎

邊間

唔係不嬲都係岩岩join會sell你一野先既咩,你唔岩拒絕之後就唔會再sell

Anytime 好多新人用完野又唔放返好

邊區呀ching

荃灣

想知x2 優惠詳情？

呢方面唔清楚

p記呢排係咁想人續會 但我想去24多 有無人知咩價 因為圍城有間24 唔想出到去鄉黑p記操

新手想學玩硬拉有人教下，入去邊間gym好?
有冇師兄推薦下

Goji問價部

痴撚線如果有sales去anytime做咩

FF依家簽7百尾半年，想知續約如果同佢講返會唔會有平，追post見有6百

圍城果間24，你最好去睇吓繁忙時間玩唔玩到先

我去d時間唔太固定 所以心大心細

比人屌到傻 cwb 唔知轉左乜
以前all club 入唔到cwb 依家新入會all club就入到cwb

盡做啦唔係細佬解決到嘅問題

係

宇宙商場對面嗰間？

已出晒email叫人轉主場。我估因為之前疫情影響

問佢佢都係咁講 但真心驚冇得操 都係轉場穩陣 錢事小

有話出錯咩？我頭先見到有人仲跑緊步但佢email又話今日收皮

簽左約點轉場

我過咗一年死約嘛

清諗住轉邊間247？

Go24呱 玩powerlift唔想用247啲鳩餅

巴打識佢地？

Email叫我轉去其他anytime

但而家好似話係搞錯左 唔執

原本ffg班底

吓唔撚係掛..
我呢邊玩咗幾個月好彩未見過
係之前見到佢2000蚊有四定五堂 好似幾多人join
唔少anytime教練教緊堂

p記從來都係想人續會
我由未完約前半年開始不停收到佢地電話sell我續

sell到我已經轉咗anytime都仲有打嚟

長沙灣 Anytime最後有無執到?
佢執得咁突然既話我咪要硬食1個月通知?
如果執左我可能轉第2間算, 巴打長沙灣有無其他gym room推介?

唔會

有冇人知physical 可唔可以只係續一個月約
d pt堂上唔哂

太煩啦 日日問

匙卡依家好似要500
不過都係第一次俾埋
姐係俾完1088之後都係588
單睇月費其實都偏貴，不過我嗰間地方大人唔多機又新所以joined

QB新開無耐
同埋第一次去玩會sales一次
之後就唔會理你
有promotion 會WhatsApp比你
hea覆或唔覆都無所謂

有預售先做到

無執 依舊爆人

比總公司勒令停業，可以打去 email個電話核實，有朋友係會員，已FC

點解咁多人LIKE Anytime
好多人...

仲去到喎....
琴日仲見有人join

同問

上個post 聽人講起p 記，用緊跑步機都有幾個sal圍住你 e , 有時寧願貴少少都唔想比人sale

我都試過 重要唔係一次 就係怕左佢地咁煩

咁算係幾平 正路$600以上

咩原因要停業 我果間話佢地仲傾緊

會唔會係逼個join堂比人投訴？
我9估架咋，無啦啦點會停業

聽人講間野d人試過嘈交報狗

呢排連朝早都一堆pt 撩你
Pt仲多過客，jm9

唔會汁粒呀嗎

但而家好似無事發生咁 照開照收新人

聽會員朋友講嗰間分店既幕後老闆都好突然，八到原因係同tai po Snap 24有關因為佢食兩家茶禮同時又開tai po snap 24比anytime 揭發， 健身狗都係改不了吃屎

anytime出名唔sell人買教練應該唔關事

有無P 記sale 簽緊1699 有無辨法早新簽一份長約平d 主要用中環同牛頭角

你係會員？咁樣講snap都容許個加盟商唔用自己牌子開，只為賺加盟費既健身狗唔怪得做極都無人識

追咗咁多個post , 好似間間都要輪街症
有無人覺得係香港做gym 好慘
俾得貴又要同人迫

除咗康文署之外 仲有邊到平靚正

247

有冇塞住耳仔做 or 屌走佢地

屯門24/7

冇人講過元朗anytime

打算考瑜珈導師牌但坊間好多質素好參差
有冇介紹

係咪得pure, fitness first情況好d?

係咪無人再去GO24或者退曬了？

元朗247表示完全放置play

帥兄知唔知介紹朋友有無送月費?

未聽過
淨係知再封gym封期間會補返

thanks you

囡？

你有冇和田翔太咁正?

網上有啲review麻麻，直接去試做睇睇囉

有冇巴打試過247係限定去簽約果間舖期間，可以偷去到其他分店嗎?

想問觀塘ff幾錢
同埋觀塘24/7幾錢

香港真係太多人太逼

有得揀限定架咩??

好細喎，背cable 得一部機

前幾日心動諗住join pure
見啲巴打話pure 都要輪就不了

我尋日都去睇左，好似同西灣河差唔多細，機集中晒中間，如果一多人就難搞

我講鰂魚涌，好似答錯左你
鰂魚涌多機，但逼

果間無去過

簽新店頭2個月要限定去返簽約果間

係咩？我5月join個時唔使限架喎，係咪因為你join個間係試業中？

我join早鳥優惠，送2個月（第13/14月），但頭兩個月要去返簽果間做，想睇睇有冇巴打有經驗可以偷雞去其他分店，因為我簽果間離屋企比較遠

咁你又簽

佢聲稱你去其他247係入唔到

近公司，只係放假冇得操，2個月後就可以all club，當然一開始偷到雞all club更好咁解，冇後悔簽咗

有講咩?唔多覺，冇就算喇，2個月後又一條好漢

有咁講過咩其實
我唔記得
可能我好少去其他CLUB

通常新舖會有早鳥優惠，但有啲係送一個月限制一個月，我簽果間送2個月，可能係咁所以要限制2個月，我估間間加盟店同總公司簽加盟合約都有唔同細節，不過我簽果間都8000呎，所以都少少期待快啲有得玩

遠少少都照去啦，當鍛鍊自己意志

P記推$12000 x 72m , 睇來好等錢用

其實有冇啲可以單次操嘢嘅gym 想約人操一日

想參加class
pure 定 ff會好啲
淨係玩一兩個月唔簽約
平日咩時間都得閒

pure呢排好似做緊簽一個月嘅promotion幾抵屌
ff送垃圾500個asia miles笑撚死人

pure係咪咩powerpack 我有corporate價1088，我見ff一個月任玩928
大家價錢差唔多嘅話 就想睇下邊啲grp class 做得好啲

爭百幾蚊
pure高檔咁多
唔洗考慮啦掛？

fb好多4ward fitness廣告 呢間點ga

P記$12000 6年有啲吸引
但諗起佢啲pt煩過閪就怕

air fitness
私人教練$800一堂
一簽最少半年20堂
想問下咁樣貴唔貴

貪平無用,之前仲有年幾約都轉左會

就黎搬去南昌嗰頭
想問師兄弟有冇健身室推介
價錢大約幾多?

頂唔順班pt?

PT同會籍個班一樣咁撚煩
所以不了不了

有6000 join 3年wor 平過康文署

俾得起嘅去番24/7 anytime 個D算啦

應該係肯俾而唔係俾得起

正常價

24/7 最平都係498/月，要join 一年？

裝修完靚左都有着數，屌條毛咩

想知有冇邊間係逐次比錢既健身室推介？最好東九龍

越長越驚呢間西野

其實P記只值150蚊一個月
場又劣，人又多，pt又煩

kwun tong , 有條仆街叫 Maxx

明白多人冇辦法，但pt真係好黑人憎

係 有次要屌先行開 咁就大家無引啦

搭12號去奧運waterfall做

謝謝你
我了解下先

有無巴打係紅磡間24/7操開
多唔多人

新join左247，仆你個街第2間p記黎，啲人多到

邊間？仲諗住join

我多數觀塘

[member］各位巴絲清唔清楚

Anytime 同 24/7 的場 係唔係比其他的場細?

同埋 join左 anytime 或姐 24/7 ， 可唔可以玩埋其他分店？ [/member]

觀塘好似有兩間分店

已經玩新果間，舊果間聽聞更迫

Pure ITT都多人左...嗰邊雖然好大間

有無人join大角咀24/7
知唔知環境點?

今日19號啦喎

佢10號有出email話執笠，但有ching話之後有照開，跟住頭先又收到sms

好細間

人數就一般

可以呀

咁有冇再落去睇下有冇折先 , 好鬼下 , 樓上巴打又話仲係

想問下waterfall咩價位
想轉會

唔鬼，我朋友會員仲有去玩但呢排門口冇銷唔洗拍匙入，不過一定已經畀總公司收回營運權利因為個職員都叫佢轉去另一間fitness仲有得送月費,.所以會員無蝕底係anytine蝕底

你可以再問下呢排咩價位

Corp rate $55X左右

Goji 11月做緊新客$11一個月 有冇人知伏唔伏？
同埋係咪間間分店都有squat rack同weight lift platform?

金鐘是否得一間健身室？

遲啲可能又關閉健身室 係做依幾做多幾堂

中學跳舞拉落
個陣幾個fd幫手拉，拉左幾個星期就落到

上面成班狗公

金鐘係無健身室，得一間瑜伽
近少少要去返軒尼詩道1號

試過11am去睇場
分2層 上面係更衣室同gp class
其他機/鐵下面
都幾多人下
成個場企滿咁
之後10pm去都唔係少人
同埋成個場好多教練
好似係699$一個月

係正狗總對面 會唔會好多狗
公司係附近 想join 有無巴絲打知幾錢個月

狗有自己健身室
有興趣入軒尼詩道1號我介紹你啦

佢依排有個one month package
join唔join得過？

東昌大廈嗰間搬咗？

嗰度開幾點？

啱啱好20

6am

算係抵 我朋友有買可以用金鐘yoga

得一隻啫

pure囉

仲要走過黎問
退左佢啦

貴到仆街

上youtube搵片學算啦

邊間呀？爸打打算俾呀？

有人話淨係做yoga

有冇link?

幾多堂呀

最近要軒尼斯1號、中環花園道

想問anytime 啲機點？

做開康民，覺得啲機好垃圾

花園道邊間？

Pure ICBC

健身中心估計好快被關門

天水圍間247，怪人同gym品差既人多到

無咩事真係唔會去

你join左？照你所講同康記冇分別

Join左247好耐。，e排係果邊做野，去左果間幾次，已經成個街市咁，同埋好似我上面咁講

同埋天水圍果間痴好多signage，提人擺返好d鐵餅，啞鈴，唔好著牛仔褲做運動etc

我見其他247都無咁多signage

snap好唔好？

個邊D餅的確係好亂
我執左幾次之後放棄左,以後淨係執自己用完D餅算

去過咁多間247，最差一定係天水圍
琴日睇住個後生亂放dumbbell，幫佢執完一次之後,都係亂擺，想叫佢ching擺返好d dumbbell果時仲舉緊，舉完條友走左去假草地果邊，幫佢執返好算

天水圍尖room仲見過有個怪呀叔，平頭，渣住本notes簿，成日大大地扔本notes簿係地，再唔係亂放啞鈴，都算，有次帶住headphone做，見到佢同兩個細路講野，初頭以為佢教果2個細路走，之後見果2個細路急急腳走，個呀叔就係度手指指好激動咁，我熄左anc同聲，先發覺佢係度爆哂粗話唔識用就咪撚用，阻住人用, 果下我都odd左，不過算，係人地地頭唔好攪咁多野，唔知佢係咪白卡

觀塘有無d無人煩

有冇人知道ymca係咪都有得做gym？質素如何？

咁癲
好彩我專揀冇人時間去做

無計 天水圍近青山醫院

大埔嗰間機齊地方大，價錢比其他247gym偏貴但我覺得值得
可能多機地方大＋價錢關係，基本上唔洗輪機

我附近嗰間 有時夜晚6-8點 都可以一個人都冇

我平時收工去 6點左右都係勁空場
星期六日紅日下午就比較多人，不過都唔洗點爭機玩

師兄.幾錢一個月

588一個月
頭一個月要俾多500買匙卡（全球分店通用）
之前有推銷可以免埋匙卡錢

ching有冇去過灣仔嗰間？好似都幾大 不過少少遠，想知多唔多人，唔多人都幾好咁

大圍個間247有無ching去開多唔多人

聽講多人過康文

完曬pt堂 打算去報gym room自己玩 啲fd嚇尻我話會封gym 心大心細中

橙

一般黎講，封gym都會按日數扣返錢俾你or將合約期延長封gym日數
join之前問一問，通常都係咁
放心去馬啦

問黎都多餘 開第一個月已經多人過街市
最諷刺既係 間野樓下真係街市

我都想知 果頭返工 去開24/7 不過24/7開始多人想轉會

一去會sell你2 個鐘先比你做尖
重兇你 話唔join 會員 冇得玩

但夠死口話唔join 佢都係死死氣比你玩一個月一間分店
不過每次上去都有機會又比人捉住sell

建議你等多幾日，都好大機會又停

應該會封了
報唔報都一樣

灣仔嗰間偏細㗎喔
人算多但可以接受

都幾細下同埋感覺啲野偏舊
去過幾次咁啱去果時啲人都唔算多星期五放工啲時間人一隻手數得曬

P記再加推$133*60個月，好驚

你哋去開嘅健身室，多唔多人戴口罩？

無錯 啲餅可以草地都搵到
不過夠曬近我屋企 迫住去依間
有時放假寧願遠少少去元朗玩
起碼啲人正常好多 天水圍真係痴線佬多

Fitlab

9成戴 1成跑步唔戴

唔知會唔會閂

呢間睇相好似幾靚仔
但佢好似主力玩班

我都冇join佢d班
但佢岩先上個禮拜先加左兩個weightlifting platform
有兩個squat rack
同埋佢唔多人
機黎講我覺得都叫夠
最正係佢主要d人流都係去join class 唔會阻到你做
學生有9折
折左41x/ month 1年約

元朗楊明宣傳既ravefitness改左名
依家叫GYM24 (ig gym24_yuenlong)
小心籃店 唔好上檔

想報general fitness 班
學好基本功
再訂立自己目標
有無師兄介紹下

推下先

推爆，老闆係元朗鄉黑

有冇人join過go24？
返工同屋企附近都有呢間
依家係考慮佢定24/7

24/7啦，go24 多人都唔洗操

想問下p記續約8k可以去到幾多個月？

Go24係細間啲？
睇佢黃大仙同荔枝角都幾大間咁

如果你早上玩完先返工既就go24啦，最緊要近你
如果放左工先玩就邊間都得，反正都要排隊輪機

巴打 有無個TG可以俾一俾唔該
我都係續約 但佢比我個價太貴
我個sales 話6000/36 係新客先得 on99
我報p記係貪佢平同埋我返工前玩
所以無咩人唔洗爭機同無pt

冇㗎佢Physical不嬲對舊客都係好西㗎

如果你續約呢佢一定比唔到平嘅價錢你

我好似都停咗半年左右佢先send呢個平嘅plan俾我咋嘛

如果你想要$6,000嗰個plan

應該點都要停用佢一排過一過冷河先

我試吓同佢講唔續先
睇吓有無得平

我就覺得希望唔大

因為佢哋永遠都當啲舊客係狗

你唔斷約佢永遠都當你係舊客，唔會比好Offer你

同佢講完唔續俾佢轟炸問點解唔續

巴打啱呀 慳果少少真係比人SALE 死

推

暫時收過最平繼約offer係9000/60
不過5年
都係準備轉會了
P記大部分sales真心垃圾
講兩句唔埋就話xxx咁平都仲要諗？！
下下都屈你窮俾唔起咁

牛頭角 pure幾錢？

9字頭

Squat 同deadlift 就拉低啦

咁多人點拉低

青衣冇一間似樣嘅健身室

就開anytime

但幾細吓

今日爆到110單
就咁睇來好快會停gym

快啲停尖
攬炒

竟然唔封尖

n日前去左G記quit 會籍，點知被sales+tm講左一個鐘人生哲學+迫着寫“永不再退會籍+錢”聲明……

然後……(下省n字,我方佔優)

最後佢地話經理過幾日返，之後話等電話約下次過來同經理簽quit紙 ... (冇簽quit紙/“聲明”)
有冇人過幾日夜晚得閒, 應該要幫手🙏

你依加唔拉低
一陣你就訓低

唔識自己調節強度 做到訓低 連做運動都不配

為左戴口罩而降低強度係浪費時間

低能做多d閱讀理解啦 戴口罩就一定會低強度？
而你為左自己舒服d就想害其他人？
咪咁自私啦 咁鍾意除罩去室外啦

咁你頭先講既調節強度係調高定調低

你可以做多d組 少次數/少組多重量
而且戴唔戴罩都唔應該會做到自己暈低啦

你地做開間fitness / gp class有無停

想問一下有pure sales, 可以比到corp plan?

元朗新開個間藍到黑健身室 收左皮味?

鰂魚涌247多唔多人

你去過睇個位置？長發嗰邊
佢開咗之後都想望吓個環境

2樓個報名處有得睇平面圖
機真係唔多

如果第日多人去，都會輪餐死

而家做緊葵芳 都okay嘅但岩岩又睇到佢話嚟緊會裝修

可能要去荃灣嗰間了咁

點解唔去kcc個間

因為我收工有車直接去葵芳
而葵興嗰間就要再行
計過應該就荃灣嗰間方便多少少嘅
同埋仲要就埋女友

想問下有冇人join fitlab $599 一個月

去開mk嗰間 場算細 比較多人係因為通常啲freelance pt會帶學生過嚟上堂 但就真係一個staff都冇所以可以唔駛驚俾人sell我諗觀塘都差唔多

唔該哂 我去試下先

唔該哂師兄

P記癲撚到$1000 1年

咁抵玩
邊到講

Ig求其搵個pt問下

係咪就執
88蚊個月 平過康文半價

仲可以帶2個人咁抵

聽日簽約，唔知有冇伏

記得企硬
肯定sell到你仆街

我join41x一個月喎
你係咩plan?

任玩plan

唔好帶信用卡 淨係拎$1000現金去
佢幫你做$1000一年plan先磅水簽約
要俾多過$1000蚊嘅就冇錢即走

你意思包group class??

有冇人去過荔枝角vinoti fitness,想知收費係點同埋器材多唔多？

最後簽唔簽到？

好撚淆 唔好

大埔想做GYM 邊間好？
之前無GYM經驗 會上YOUTUBE跟下清單
打算收工時間7點 / 食完飯9點去做
大埔好似得SNAP/ P / 247？
*247好唔順路下

Goji續約幾錢？最黎完會藉

係啊，好唔好的

我冇玩group class
但朋友有玩
好似都ok

已轉名， 不過都係同一班

好奇有無巴打試過真係凌晨3,4點落去啲24小時gym, 係咪一條友都無

我都改咗去石門，個場三尖八角，場又細人又多機又唔齊

會好熱冇冷氣

政府停gym了

又停了

預期之內，無限輪迴

諗住下星期join plan 襯有優惠
依家心大心細如果今日join又唔知停幾耐

過埋今年先john la

等埋疫苗現世先好

呢度講完轉頭成堆大圍友轉哂去

要幫下佢哋宣傳先得

今日最後一操

新手一問
未接觸過 唔識用gym嘅機
係咪請個教練上幾堂穩陣啲？

學用機就康記班

上YouTube睇/ 去康文署上

咪係，到時變左石門街市

彈力帶頂住先
或者行多幾間睇下

巴打買過迪卡儂彈力帶？

好無用其實

我都係新手

其實都係想唔好掉肌得咁快

你上youtube睇下
一定冇gym咁好效率
但幾個禮拜頂住先都ok嘅

見p記終於肯平就停，又可以等下

買dumbbell方便好多
拉力帶真係麻麻

拉力帶係咪冇乜用 冇錢買dumbbell

唔該巴打 仲煩緊點拎dumbbell返屋企

一兩個 應該睇地區

迪卡儂拉力帶quality ok又唔太貴
如果可以加多個pull up bar 做pull up練背之餘有個高位俾你綁彈力帶
如果新手加彈力帶做返啲calisthenics都ok

依家話開返gym 有無邊間gym係免簽約 我見好多間都12個月約 24/7都要簽12個月先$498/month

有冇人知pure 價錢？

太古waterfall, 24/7, Snap Fitness
筲箕灣， Go24

知唔知幾錢？

想做返gym 有無平月費plan介紹

估唔到菅野咁蠱惑，話就話每人派1680
但根本冇呢回事⋯⋯

想問下GYM退會會唔會留難你地

有無anytime 價錢

all centre（corporte rate）$11xx
但要prepay24個月
考慮緊，好驚執

執就應該唔怕，要執應該都係Goji執先

而家join緊FF 考慮轉會PURE
$11XX 都幾貴

P記＄1000 一年，有冇人報左

All clubs?

佢意思係將你仲有既時數自動延長70日？

我有興趣呀 不過未去

價錢當然平、驚唔驚好多人同時衝左去？

會架 不過我唔係每次做都要去個度 我有其他membership 1000一年多一個選擇方便d

點會係驚呢樣，正路係驚執粒

呢個價預佢執架了，見咁平個心㾗痕地

而家邊度仲有$1000 一年？
都幾想報

想報d Group Training課程減肥,有無邊間無伏少Sales

有冇4ward屯門師兄 0知識新手想join 見會員介紹新member 可以送多一個月

根據正常嘅閱讀理解答案係會延長七十日
但實際嘅結果係跟返你原本嘅時間去計，只可以話呢間嘢唔老實，反悔

想請問各位師兄有冇推薦
希望可以match以下條件
1. 有分店係觀塘/港島東
2. 簽一年每個月$600以下
3. 有任上group class (尤其是係yoga)
4. 唔會多人到輪米咁款

爬完文之後考慮緊fit lab(觀塘)同waterfall(太古)

P記sell我續會$9600 60個月
平均$160個月 係幾平小小心動
但驚多人同執笠多😪
P記最近小人左
但$1000優惠又promote緊
陣間又多返人都唔定

3年前簽左$5040三年期約
跟手無半年就做全民免費
放晒一堆學生入黎爭機用

有冇人係fitness first 做開？ 心郁郁想報，但又怕難報group class

有冇ching做開fit24 ?元朗新開可唔可靠？少人到包場咁

有冇anytimes 鰂魚涌 巴絲，平時想搵人一齊gym 下

hello有冇人覆

Ching 請問鰂魚涌anytime多唔多人？多數11點後去

另外近太古有間snap , 有冇聽過，而家諗住2揀1

我多數星期六同日早上10~12 點去無咩人 , 唔係就夜晚8點 夜晚就多人

講緊係anytime , 間snap 無聽過

佢冇延長啫係點
有冇具體例子
我以前都係呢間佢都用補番鐘
完全唔覺有咩問題

利申觀塘fitlab
真係玩得過
咁當然你唔黎呢邊又可以少d人操

多謝巴打
我已經簽咗fit lab
睇返之前啲包膠&參觀完覺得唔錯
希望唔好咁快封占啦

想join247 想問下仲有冇優惠